時間過得好快 感受唔到真實感

成日諗唔起今日係幾號
搭車果陣 望住個天 依家係日頭
好快又會變成夜晚
咁樣循環既每一日 有d咩意義
日期又有d咩意義?
個腦好似唔識諗野 做人好辛苦
2019？乜野新年完全冇感覺既
時間過咁快 自己生命其實都係倒數緊

人越大，時間過得越快

笑到瞓唔到真係好笑呢我屌!!!!!睇咗兩個都笑到鄉